[ios/An] Puzzle & Dragon (221) 原來心L都可以咁好玩

1001唔開po
祝你以後抽蛋全部爆死

我冇1001唔開po
咪又係全爆死

1001唔開post

你仲好講

等到佛誕都未出fate

留名

抵啦

lm

推咁快

第400抽
1大4細
鏡魔女

雲魔女至啱

超人氣轉珠驚

大半個po都討論緊溟魔女組隊

有冇人會想要雲魔女首抽ac

推唔到SB變唔到身好難玩下

18sb算易砌 水隊咁多sb角

好似隊員唔係好齊望下有咩攻擊type先

好冇冰拳換屬吸

倉揾到依個，砌到100%
好似真係走冰拳好D..

我會琴龍換走案內人 5色破防同多招繼承技用

海魔女本身都有雲覺 入冰拳武好似無用

冇琴龍

過到啦

冰拳作用在於被lock無心洗版 有用落救到下命

咁用金時武，多個屬吸加盾

想問下點擋天降毒?

交叉開案內人同水魔女用低com磨過?

Lm
一日一post
pad大復興

返來了

屌 裹列堆禁消心好撚惡意

無金時無山本 打月讀龍 麻煩

其實一回破吸屬都ok
頭半條血roll到唔吸水光打走
後半條血先開破吸屬

有冇高手會有雲魔女繼米奇老母全家福借黎用下過列界
159 371 919

試左次表列 又撞木北歐又撞毒撚...
感覺血唔夠打裏列

玩7x6 你先係高手

咩都試下, 見人地玩得幾開心咁

仲有冇人玩20box

依家係100 BOX 啦

而家好似冇左20box

最閪組合：
木北歐+木明王
燈籠+暗貼

對我黎講已經係最快既一次
真心撚唔掂轉轉轉
月讀龍要磨到冇轉轉轉先敢打

sgf抽前定後好

Skip

用案內人代 我發覺床成隊個貫 唔夠力。。

你識唔識禁到佢地全部同一隻色，之後砌其他珠
雙老味加咁多c, 真係唔洗怕啲轉轉

我識呀，但係打到佢半血會發惡
跟住就要齊色先破到防殺佢，個轉轉轉範圍太大
轉轉下發現轉唔齊色就仆得街
穩陣d都係磨走佢

佢應該講轉埋直心啦，係轉轉度hold粒心
轉左4心直先，最後先埋去會易d

8秒有時盤面閪係唔易轉

呢隊好就好在多洗版，到關鍵一轉如果盤面唔靚都可以轉下

遊戲鏡魔女好似都打到

134 706 652
求海魔女

解覺呢

點解你得咁少血

隊野未全110

睇番吹雪姬真係太少血
所以當年點吹奏我都冇留到

繼下血武托一托囉

104331698
招好友
我長掛usa武海魔女

我都覺 一個先制就係咁先

裡列界只有暗貼紙先制先驚

玩呢隊要食心基本上係keep住滿血兩盾
先制唔會死

個減傷盾帶唔帶到落下turn頂先制？
我見人地打啲片照食9萬8

唔得

即係要用光印果類先得？

要主動技兩round以上盾

咁我又要帶招盾技 真係未齊腳

吹雪有

唔係吹雪，藍奧繼左遮那王

應該最好就金時裝

抽唔到反而出左兩隻神威

過渡下

協力啲人16com都轉唔到

琴日打裏到畀
發現成日d珠比人lock左 搞到開技唔夠心...
應該點做好

已經有兩隻全家福

帶解lock技，例如冰拳
盡快L解lock

拉齊晒位比佢拉貫又唔貫
入王自己水屬又唔pass 明明靚盤面一下殺

好撚灰 打三人協力要18com果關
自己案內人 打到19com先車到75%血
跟手平子真子隊友唔知點解轉9筒 得13com 幫boss回滿
然後就輪流打得13 14 com 逐個逐個畀88倍攻連擊打死踢返出去

估唔到2020年仲有人打三人協唔斷線

自己打都唔夠過 搏有人carry
壞滅級實在太過反人類

冇5736？

我放龍帝王 都打唔死

山本可唔可以出隻自選超覺蛋龍，五抽一個d野野抽我幾千+

我認同

5736可以食神殺又暗屬 我用佢打秒左隻大佬

有阿頓可能唔同講法

停左幾年 近排開新ac玩返
想問友情抽d 武器卡有無用

本來諗住唔課金
而家有咁多神送比我無理由唔要
但係佢焗鳩我課金開位
好撚毒

咁你洗唔洗開場打

有免費石喎

而家冇體了輸左3場

打故事mode有100石同1000隻蛋龍

本身諗住用水9ho搭水魔女玩下
但係成個friend list都係水9ho 得兩三個人掛水魔女

撞貼子加奧丁龍咪磨死

介紹邊隊唔洗磨死

放平子

根本曾經抽過嘅可以自由切換就最好咁最多都係抽5次

我又唔覺加蛋會好影響啲人課金，搞到咁煩都唔知為乜

buff 個位用水槍騎士會唔會好d 有大防毒多橫解覺 係頭四關要磨起先入聖誕龍

3個新關要用果三隻寵打定就咁打

會 撐夠15sb左右就夠

垃圾關黎

屌 水奧勁撚到 想要

329813972
水魔女

望住呢個隊型純粹冇支那王可以點😭😭

星期日儲落3000+一下就無哂

用其他解消禁武裝?

支那王難民揮手
幾時有得抽

解覺諗緊用緊槍騎繼三隻鴨 代藍奧
吹雪姬繼金時武又好似太好用
hold住吹雪姬招技入奧丁龍果關
見唔到就儲到出金時武招技
冇全防廢咪冇全防 唔怕

全家福+新木魔女入木龍刀唔洗解攻debuff都可以一下秒奧丁龍
拉龍個層開平子解左25%攻buff就可以直接秒 火屬個半條血都可以直接秒
不過得8秒轉

我係金時難民冇屬吸冇盾

金時始終光屬
唔係必須

連sb都唔係好夠 放棄

連埋威嚇得16turn 係咪第一turn減傷擋 跟住要打死佢
裏列

雙盾好似頂到

其實上杉會唔會好過棒球佬？

Added 本田翼

用小紅帽仲好啦屬吸傷吸全破仲有4SB

貿易商？

差唔多

加咗

水9ho招水魔女
240625025

棒球佬換貿易商 讓一隻
跟住fd子繼機械喵好似諗得過

貼紙可以唔解覺
下turn剩係放轉轉轉

Yuna粒水晶 好似幾好 膠紙 5回50盾

試左成晚都係呢隊最順手 係打魔導女rd rd鎖珠時1斷珠就死

我爆死佢算
頂多下關磨

個杯可唔可以第一關20com,之後開寶石幾com過

SURE

你可以試下
不過如果咁樣係得嘅 youtube已經有依種隊

我打咗10石都上唔到3%依家第二關開雙色+豪鬼，之後開寶石

其實你都算齊人 點解要玩寶石？

玩水魔女隊，粒防毒drop潛覺應該比唐老鴨定金時食好唐老鴨有8個位仲可以食兩粒防座，但金時光隊又入得

因為之前試過二三關開天降都上唔到，最近睇到人第三關開寶石

開寶石=哂時間

你隻路西法食爆神殺都打得入果喎

希望得

我用老味搭木魔
冇破無效盾局住搭木魔
8秒轉4色加L加心真係難撚到
唔轉心係唔夠血頂啲怪二吓
如果減左活 我仲要搵四心加最大combo

20場先過到一場
一轉少個L即死
啲怪既技又癲
完全唔個點玩

打唔入，好似要最大陪先得

老味木魔相性太低唔岩玩架
牙頓要靠10c 發力，老味木魔幾乎都要靠天降

自問無實力8秒轉L+4色

等下一隻有倍血嘅+c隊長

放棄，好難

水9ho 入嵐龍有冇得諗

老味搭木魔炒到仆街係正常 我都交左幾十場學費先大概知點打
牙頓其實唔係好岩老味木魔隊用 要雙老味跳4com又唔洗轉L先發揮到牙頓真正實力

列界實在係好撚浪費精神
啲怪既配置已經去到嚴重玩鳩玩家既地步

cy話齋得1sb冇生存權

特登砌一隊淨係可以打到列界既隊
有個種臨時砌出黎打降臨嘅感覺

唔好講笑 為左隻小白幻
打表列界都已經食撚晒屎

who the fuck is cy

表列為咗隻黑狗刷列最後個晚先出 好彩板豬易轉 唔係真係dup春
依加砌緊遊戲魔女入面打裏異 試下水溫先

CYbaba

裡列有粒防天降毒，成關輕鬆好多

冥后（等破吸）木北歐（木明王）同海王龍都唔洗煩

如果無買pass又打極唔出，裡列個體驗係好差

係咪買PASS是但送一粒

表列果陣我帶咗6TURN 暗無效入去打前面炒車好過去陣間黑狗先炒DUM 春

早幾日好似26號個pass就係新潛覺
可以quit game揀到岩心水先打

比起貫通，我個人覺得防毒潛仲緊要

呢呢隊慢慢打得順左 水槍騎駛唔駛入個屬吸潛覺 同埋個覺得係唔係for 全隊？

咦 即係我MISS左

要繼多招洗降毒差好遠

99體打4場已經玩晒條氣，2020年都仲要畀石打機，神game

屬吸無效潛覺要6色打喎

係咩 咁無野了

alibaba

同埋淨係隻低輸出嘅槍騎有破屬吸無意思 輔助寵裝毒drop廢drop無效仲好

其實個破屬吸都廢廢地

毒DROP真係好煩

裝左毒drop 即刻磨少幾turn

屌我都係 開咗又多兩秒 又暗無效 信心高好多

唔使用技解真係好正

抗毒Drop仲有咩降臨有用

異形

又無阿頓
其實我打裹列為乜

Pad唔打呢啲仲有咩玩

梗係抽蛋

你非洲狗

屌你老母

裏列界 邊關要用盾？

其實米奇隊18層光魔導書冇直心可以點搞
次次諗住慮下珠就直接天降打到落根性被佢秒左

裹❎
裏✅

夠98xxx血就唔洗理
唔夠就打死燈龍嗰下要用

有咁大力咩我轉一turn 通常打落半血

電腦係出呢個

即係你打錯碼

機戰巴送隻破無效盾俾我未

點解會搵唔到個裏字

裏 卜田土女
裹 卜田木女

屌 原來速成 一路去到第四頁先有
一路以黎用電腦都打錯左 冇留意

98000 唔計覺醒好難

最煩係燈籠死之前要up句廢話
死就死啦咁多野講
學下人地石田 乖乖地死左去咪有盾頂9萬8
咁樣鳩up一句當你空轉1turn

社長送粒防毒drop黎洗下啦

食咗30粒石個分都冇變 原來穩陣

笑撚死

根本係白痴setting
有咩理由講句野就當1round

有無教學

Monhunter個武裝威嚇黎，升下技咁可以用HP章加血

收到wind
眉今次冇冠

我個分算低
主要係1515陣加天降四色
最緊要天降

有無巴打多粒毒潛可以同我換啊

中華界三人協好似打得過

打緊百花升呢

金時啦
鴨落殺手都好

其實放光印2TURN盾都得 計埋主動技都5SB

我都無

唔係好似
打啦有+蛋送

終於的起心肝打左第一次滅翼
比裡列界搞到覺得好易

有冇人同我協

100抽完一隻識郁嘅都冇
差唔多全部都係啲極舊嘅寵
想問有冇人同我一樣咁非

印象中呢個po應該有八成人都係0限

我抽到最勁好似係風神
但本身有兩隻

望下上個PO個標題

有保底架 唔驚

1隻都冇
遲啲會送返大印細印各1

係咪要等到活動完先有
好似去到5月中喎屌

西遊界 壊滅級 4319 2545

有咩咁勁

眼鏡 4sb 封條 6cd，做輔助寵一流
但應該最快被取代招技太廢，無可能下下等跳繼技

解lock珠有咩選擇
水魔女隊

獸神超覺

你意思係有L嘅寵 定係有解lock主動技嘅寵

獸神超覺
吹雪姬
銀時

解lock主動技可以用三隻鴨武

解lock主動技嗰個係史高治
同埋冰拳都啱入隊

9ho 冇得進果d7星係咪可以拎曬來換
屌你老母中極都係果垃圾水7星 中撚左4隻
下次會有得變武?

暗水魔女今次都開放武裝，點知山本會唔會心血來潮整個超強武裝比舊寵留一隻咪得

sor

其實4神裝都好勁

今個星期會唔會有fate

用案內員唔多夠火力

姐隊？

組隊*

3隻功能寵冇水橫冇可能夠力

日本放假 d料應該出唒喇
等下星期五啦

案內員有779的
應該武裝化金時佢入其他水攻擊?

入個大王係為左撐抗？

77 /7 冇9 sor

係

揀左77 神，半減左秒唔到三色雷達龍

你仲有咩其他水寵啊

4-5sb得黎又要有輸出 好似得藍染

仲有隻唐老鴨

用鴨 超覺s+ 夠力

其實藍染真係好撚勁
崩玉又勁 個陣果斷換多左隻

1技加攻debuff 好洗好用

果時冇諗過自己會玩水隊
SKIP晒成個POOL

9ho機個隻水現在神好似都唔錯

帶無天降章舒服好多
有天降成日留心都天降消走晒

案內人無9筒...都幾難打到輸出係d傷害無效化既round

聽日好似神UP?
開台抽下蛋先

Heaven Feel 第3部一日未上畫都唔好期待
無理由早過套戲開合作
劇透盞無新角抽

下次應該要等1年 半年後復刻今次cut左果另一半

其他水攻擊就差唔多全部有咁

咁應唔應該用藍奧頂海馬

想睇

Pass下個月係咪有印花抽

我估5月估冇

又打錯
我估五月都冇

你幾時先ONLINE
我驚抽完你都未起身

春之歌拖到夏天未上

佢開pool嗰陣我一定online

冇得睇又冇得抽蛋
仆街武漢肺炎

聽晚11點 必大/細印 終於等到

睇下聽日幾點起身先

無咩隊員 咁樣都齊防

頂走隻水暗魔女啦

發覺如果入藍奧+槍騎既話自己冇一隻水魔女根本玩唔到
有一橫同冇一橫差太遠

聽日抽囉

好似冇up藍奧?

靠佢撐血，換走得7萬幾

換走水魔女咪唔洗咁多sb武，咁咪可以繼 嵐龍 之類既撐血武

有冇大摩女弟子退化有4SB 或者爭龍都可以

果時用爭龍換左絲龍

冇嵐龍，依隊係咪玩橫排？

我九同換防毒/屬吸
有無人換

海馬招技唔岩用喎你都係貪佢4sb同大防毒，咁入水槍都得啦 起碼招技係buff同解覺，海馬本身招技又長cd又唔轉心

未進反而可以入

其他都係谷血 解覺用武裝，依隊係唔係玩橫排

拉779啦

唔一定係玩橫排 入晒堆7com寵落去都得，鴨，水魔女，銀時之類，入藍奧同水槍係因為可以補晒大防毒同防闇，咁隊野繼武就彈性好多，同時兩隻有堆水橫加傷

要貫果時夠唔夠力

我果隊同你差不多
我想講案內人係代唔到 水魔女 冇得貫 同招技有距離

最好真係自己抽返隻大家都2cd 但招技差好遠，水魔女加秒加回 仲要轉多粒心同水，覺醒輸出又差天共地

實夠嫁喎 海魔女37c19同 仲要改版後心L有1.5倍buff....兩隻海魔女咩都夠...

講左
1000rank攞1.5經章
破吸寵降臨要用破吸過

係咪有人開台抽sgf支持下

1.5經章900rank就要比啦屌

神up user

4抽2大印

冇石抽 一抽大印已經好感動

又含撚

中撚埋火龍刀天央神嗰啲閪嘢

中5隻大印都無暗魔女份

4pack中新水魔女 收手

2pack唔中已經收咗手
臨尾幾抽都係系列神 知道會奶嘢

係咁中案內人。。都係水 比新水魔我好冇。。

追到算好了

屌 追多左4pack都唔中 計埋上次都成11pack

借人嚟玩吓 唔想抽多隻

4抽
紅奧, 天央神, 豐臣秀吉, 幻龍王
多謝山本

水 9ho 做隊長咪有兩隻玩

以為自己加埋5pack唔中已經算慘
睇到巴打11pack都唔中就覺得自己唔算啲咩

我都係咁諗 我抽到呢隻入隊 自己玩水9ho

12pack好少姐 算好啦

自問非洲人 冇資格玩啲咁奢侈嘅隊

好撚蠱惑㗎
就算今次單吊
都係會中隔離嗰隻
上次想要鏡魔女
幾pack咁課都係中雲魔女 所以算9數

伏到痴線WO
早兩日開左隻分身儲左190石all in
得1大1細

買石用信用卡買定itunes卡好

計埋啲0.1%先36%中幣 留返下次新限先抽補幣

Gift card
因為用信用卡嘅話 到你找卡數嗰陣就會勾起你抽唔中嘅傷感

用信用卡買gift card好似都係一樣結果

上次課左4pack想追木魔 反而出左水魔

有呢3隻都好夠力中間幾隻都係補抗性撐血

之前3pack想中木魔 但係中得一隻細印
今次抽水魔 但係中火龍刀同兩隻天央

個pool闊過牙彩 不了

上次課左4pack想追木魔 反而乜新野都無

一pack中咗

我都抽唔到新水魔，直頭唔換水9ho等下次洗牌

我仲諗緊點解差唔多成個鐘 仲未有啲仆街po自己中魔女

我4pack唯一大印黎上次伏到仆街 4pack得幾隻細印

第一次中魔女 俾下face

終於追到日龍 但依加又好似無咩用

抄吓隊先

上次好似8定10pack 今次又8pack都唔中水魔女

上次唔中都正常 個率低到痴線
但係今次8pack都唔中又慘咗啲

又中案內人
屌你老母

好多隊仲用緊佢推sb喎仲要有大防闇
之前拎左4隻去做印，到呢家仲未抽得返

又有得洗走減攻 點都仲有啲用

激易抽印花

4packs無水魔女

我琴晚都想整呢幅圖
就係諗緊我為乜要打裏列

等緊後半追阿頓

遲下可能有得用虹coin換

等後半木魔女希望4pack內出

咁傷組唔組到其他一線隊

點樣叫一線隊

唔係一線之後嘅隊

太睇少99%盾既蛋龍
好想del game

唔係追打搞掂咩

過到下裏列咁囉

水7星限 出左3隻 不過都係案內人

再抽！

被咗偵探
邊個型態有用？

現環境有腳就光卡最好用

個個都幾pack pad幾時先執到笠

滙豐執笠pad都未執

抽唔中邊叫抽咗

其實新水魔女刷裏列係咪穩過米奇閂家?
用米奇閂家過左2次第20關都轉得有啲辛苦

其實係，關關十幾廿秒慢慢轉實穩
不過水魔女最好自己要有
雙隻入隊同一隻差少少

木魔女唔使自己有

終於追到隻メノア唔反了

可以專心用人地隻木魔女

有咩用,諗過搭木魔女
但係冇血回

抽未

又穩又輕鬆 已經搵唔到原因去玩其他隊

俾半個鐘我梳洗
仲喺床上

我見好多隊水魔女 都放遮那王
如果冇可以點攪
好似第3層咁會封3round心珠
我有米奇全家卡
但係果隻水槍騎變左身都有全防毒
米奇卡個4個毒好似好浪費

除左解消 果層水魔女係點過

開3RD盾囉

好耐冇玩遊戲隊
近排又玩返
換唔換9ho嗰隻暗入隊好

用妖錶隻水櫻花妹

忍唔到手課多一pack 終於中水魔女

難得中咗 課多PACK慶祝下

後半又幾pack

5913繼5929
有個激減盾安全好多 斬殺 打你200萬都頂到

後半木魔女 應該少啲人課

抽完等聽日再抽
好遊戲

入嚟望下我點爆死

上左車穩刷裡列界

木魔女幾好用
但又係想要水 變左抽中木

支那王姐係邊隻？

遮那王

比平時高3%就個個仆去抽

想問一問youtube除左尼亞居酒屋仲有邊啲可以睇？

25抽
6細2大

計返都係打返和

好悶 有其它野打未 有石拎未

thanks 我又係冇

好多印花

3packs得4大印
冇水魔 屌

抄抄下抄到隊好穩

冇水魔 唔洗跟了

有裝防掉毒覺醒

其實都好多
不過千祈唔好睇con佬

好想抽水魔啊 用緊案内人 感覺差少少 希望佢FATE出隻 2CD 轉水回就夠

其實要裝係藍奧到
今朝過左5,6場都唔跌
不過係撞到木北歐先要磨5turn
其他都係秒

呢隊撞到正義女神點打
開技拉九筒心L都打唔穿

槍騎繼左咩？夠sx? 點打奧丁龍？

Con佬又擺番熱時個陣個厭世mode
隻隻game都明屈錢架喇
自己抽唔掂過唔到又呻冇野打冇野刷
雖然隻game真係廢

我兔仔2龍殺 鴨3惡殺 水魔兩隻3神殺
應該killer問題姐
貫個d全部正常9筒心L/心橫就自動7-8com過

槍騎最好繼海馬床褥 我冇先繼嵐龍
Sx靠尾個3隻加妖怪手錶隻水廢珠貓
岩岩好全防廢全Sx
鴨把劍一定要升 靠個死人盾擋貼紙
一開頭我抄隊以為冇用 點知原來對哂
係第3層如果撞禁消心要開盾先

課多一pack

好撚仆街鳩屎既youtuber
係咪要d觀眾呵番佢轉頭

水魔女隊點過第三定四層禁消心知隻

追極都追唔到水魔女
仲要唔係多印

盾，解消，打佢落去

咪就係
山本我屌你老母

耐無玩 介唔介意講下水奧同鴨繼左咩

6096 6088

有冇人有白鯨粒石 or 隻聖湖女粒石可以換比我
想進佢把武
id 278 439 515

有冇人換左9ho暗個隻?
我家下遊戲隊
遊戲 守城翼龍 貂禪 遊戲 9ho暗個隻
值唔值得用5個印花換多隻唔該晒

Thx

鴨把劍唔洗升都滿技
Btw齊隊係差水魔女

有印換走貂蟬應該幾fit
我夠印換得一隻
仲諗緊

冇消心ok咩

洗禁消心

得第3層會出
有乙湖女開乙湖女
冇就要靠水珠消7com打佢落去

最近玩番
依家有咩隊勁
出左太多新角

奧丁龍？

同你果隊差好遠

山本解吸屬4turn 仲要有buff同3廢珠
鴨仔把劍降臨寵黎
已經好過早排d米奇又要魔血玉又愛麗思

其實我都係係youtube抄
咁岩d武裝有8成先玩到
其他組法都係差唔多 一係吹雪一係上一代水限
我冇個隻2cd加攻水劍先用鴨
問題係依隊你至少要有兔/魔女
1兔1魔女/2魔女就更好

其實諗落真係冇得完美
扣左兩隻板機
剩低個4個隊員要有齊破吸 破屬吸 盾 解覺 解禁消 解攻擊debuff (解毒drop)
邊有可能

我自己用盾試過捱到既
可能咁岩撞到佢個攻擊pattern靚
安全d我見其他人就落吹雪/繼夜叉丸

真係緊緊熟
要自己諗值唔值喇為左一關
轉頭出新關又要由頭執過

Lm

破雙屬剩係諗到水帽
一係就入貿易商讓一隻

我依家用緊喜女神武
都係得頭尾關用
吸屬就山本武 有抽buff
光老虎開月讀龍開
神爸吸2色好易打死佢

兩隻水魔擺尾
光副屬打死神爸
就唔使屬吸

我之前都試過其實有招盾係捱到,主要係驚變爆彈個下
同埋你捱過左之後佢會發惡
但係你打到佢落50%個陣佢就會變左連打你兩下,好似扣廿幾萬(呢樣野戰友網應該冇講)

我都覺放棄屬吸好d
老虎可以磨死 神巴輕鬆 月讀龍都可以磨

但你唔落啲延遲唔怕啲技會跳唔起

有盾冇屬吸 有屬吸冇傷吸 屌

裡列界就係咁
撞到d位要逼你磨

煩撚到呢 減手指減回 逼你兩隻溟魔女
跟住要齊抗性 防眼鏡防雲防膠紙 毒廢都算
跟住又先制98000 傷吸屬吸貫通禁覺醒禁消珠

最on9係就算係計晒邊層用咩都好
如果有二技跳起用唔返一技都仆街

根本啲主動技完全唔夠用
金時上神枱了

我海魔女入冰拳110000血

冰拳成萬血

金時算唔算少數冇俾連登仔燈死嘅寵

我發夢自己有隻進左做武裝嘅金時

話說想問下點解friend list咁多人掛咗水魔女 但係個個都唔繼承
係咪背後有啲咩特別嘅原因我唔知道

冇咩好繼
我都係求其繼水屬加三圍

因為D人其實淨係為咗晒命

哂完仲要好友用得唔爽

有啲連覺醒都唔落

做隊員好似唔錯bo 5sb有

金時落海魔女隊應該要大眼鏡超覺 得返3sb
同藍奧覺有千秋 金時1技勁好多 不過覺醒差d，得6個潛覺位同主光屬

列界最後一定係奧丁龍?

所以定位係輔助位，不過2round屬吸同8turn減盾係幾好用我都入咗隻係隊

追左3pack 都無海魔女..
26抽。7細5大印

唔一定 怕佢禁你心 魔導果到就好儲定
妖錶隻sb章同陷家產繼承首選 隊員的話就吹雪姬

我諗緊繼唔繼續追.. 追多pack 之後合作唔洗抽 直接換

追啦你有1半係印，合作有得換，魔女點都要抽，同埋用案內人代替始終都係差好多，點都係自己有隻水魔女最好

都唔明隻案內人點解值2cd 海魔女又點解只有2cd

水魔女要變完身先有2cd既 無得咁比變身寵技勁d合理

2魔女真心好用 係咁loop招技

2抽阿頓

同埋招技有加秒，轉落好心好多本身隊野就唔多手指，而且轉3粒同2粒其實效果差好遠

點解你咁撚歐

哇原來阿頓pick得0.1%仲難中過大印

唔少人個率接近五成

今次要抽代幣同追限就快

下次唔知幾時

好 清完5月月任all in!

水9ho隊
冇藍奧冇金時仲有冇咩代用

好！ last 一pack

Part 2先有up

大防暗水屬唔多
我用緊転生水契

靠武裝防闇

連藍奧都無 咁你可以有咩先
其實係SB首要 打手其次 無大防暗就用武器

... 得一大印

再課

再黎多pack ！

睇人仆....

都開左個頭，緊係追到有

咁係咪應該開心

不了

明白了

刷緊細ac 想刷隻海魔女+100抽

仆街 自己抽到就導鳩人繼續抽

今pack咁伏，緊係搏下pack翻身條氣順d

3抽1大1細

點陣圖水暗5911
會唔會岩入隊 睇落都有4sb 大眼鏡

四pack都唔中就唔好再抽喇
睇下打完五月任務打埋啲石 最後一抽中唔中先再課啦

我都係入呢隻

但點解主流都係入藍奧先 真心唔多識組

水隊多sb大眼鏡得佢同藍奧 入佢都正常

因為水魔女隊多數都會落槍騎 藍奧有橫排可以夾到一齊推火力

cd短易繼技 超覺可以防封條

因為藍奧防綁
武裝自由d

我點陣要綁死水珈武

不過其實平斬我都唔使拉橫都好夠力
始終月讀同水魔女都係37c

咁都中阿頓

因為拉橫+7c易過779囉

原本諗住下半allin

諗緊換唔換槍騎頂金時

但冇9點貫通

防毒同防暗個位好唔同

很想要冇阿頓滑神光狼既平子勇者都係拎黎刷下異形就算

多謝咁多大神

道中d關唔使貫既話
3粒水7c就過
唔使橫

要貫就拉9筒

所以結論係唔使特登拉橫

防暗有藍奧 防毒有武裝填補返 係無增傷位

刷左10個ac都未見過海魔女
都成500石

鴨鴨鴨

刷個分身都咁難

果陣時無抽到 所以得返水槍騎揀

點解你地成日話有1.5經驗章？
我得1.1 係咪有bug?

咁增傷要繼
不過我冇裝增傷都過到
尾關磨多5turn

下 上半會有阿頓咩

中阿頓點解唔開心

山本先會有1.5倍

試下換走銀時入槍騎睇下點先

有0.1%機會
仲唔課金

0.1%佢自已跳出黎 你下半先抽啦

其實呀頓有左貫覺之後表現如何？？

用左水魔女隊之後都未試過玩番雜色

唔拉橫好多都秒唔到喎

可想而知個機率幾低

諗緊要唔要用藍奧換青龍

可能係殺手問題？

青龍完全fail啦

你關關都一下秒到定點

抽咗一pack淨係中咗鏡魔女同自來也
好似蝕咗咁

係未都主流3殺手?

唔使貫既
明王點都秒唔倒啦
光暗魔導唔得囉

有無得用錢買防天降毒 覺醒

水魔女目前啲砌隊都係列界特化，打列界以外既關未必好好打，話曬都讓咗兩技新手放置住先啦

搵人同你得唔得

屌你8抽兩大印
咁抽到咩先唔蝕

準備緊刷四神武裝條龍
用平子勇者打三針發現都幾煩
先制大大力,減回,封覺封隊長,連續貫通,毒drop

中10隻大印唔中自己想要果隻都蝕

呢樣真

仲要係鏡魔女我冇

一係追打 一係就buff 21億爆落去

青龍同蝴蝶都係全板轉但係冇心
一定要換啦

唔夠sb 蝴蝶用嚟撐sb

變咗10石機都未課過323

抽得8下輸哂好心up

本身有遊戲同一隻自來也，可以用朋友隻鏡魔女
寧願抽中日龍嗰啲有用又冇嘅寵

落光印仲好啦

想要光魔女多啲
利申：無支那王

唔夠三神面

而家有咩隊唔使7x6都勁架?

諗住咁組

另求海魔女好友

Mp

啱啱回鍋 乜都無

76out 左成個月

100抽咪50萬mp

尼亞有新片講
自己可以唔洗有水魔女
平有平玩

一時時喇
有時個場太多心水珠我都一行心一行水
結論都係好大力
秒唔秒到係睇你killer 齊唔齊

五一咁長假都無料

咁而家興啲咩?
訓左成個月

一號位長掛白盾武器潛覺3神殺海魔女
招D繼體力killer武器潛覺3神殺既海魔女

一橫

三粒水

有一橫正係一隻月讀都痛過3粒水全隊
自己冇水魔女既話玩返全家福好過

係咯 50萬mp砌夠一隊面具隊都得啦

不過都打到厭左

裡列？

仲諗緊邊度有月讀，原來隻獸王又係叫ツクヨミ

係...
個D覺又好似唔係咁泛用

50萬淨係夠買一隻3神面

有無組隊分享
一場around打幾耐

咁貴架原來

防掉毒同貫通無效都好用ge～

15分鐘左右

50萬固傷追打 加combo 400倍有盾

所以都係等大介送

介唔介意分享下啲潛覺

大介bb對玩家最好既

金時真係好正
仲有花梨個武器有體kill sb
睇落都幾完美

今晚有lv5抽
識動L就得

大介：撚死你地

撚完之後送次保底抽當無數

得2隻水魔女落kill
白盾武個隻3神
另一隻2惡1神

加好友ok？

終於等到必中限神

計返大印都有30%

山本又贏
唔反山本了

個list係咪無新木魔同水魔？

人氣轉珠遊戲

新魔女全冇 最新去到黃龍
唔知大介遲啲會唔會加

無所謂
136804778

應該要加啦木機導士，新果3隻代幣7星都無

幾時又會出隻專搭木魔女隊長
估唔到暫時係水魔女跑出

我試過你呢隊 但自己魔女 轉案內人
完全唔夠力

案內人真心代唔到

隻隻都動L喎

係喎 極醒

無計
技同覺都差好遠

pad 個pass係咪按月升lv?

如果pass斷左兩日先續 會唔會變返做Lv1?

加埋11點個陣抽左56抽，total 79抽先出第2隻

唔會

我覺得情人彩龍打都幾穩 個個都水魔女係咪穩得黎又快 (~15分鐘)
情彩又唔似米奇8秒咁chur 阿頓食左貫通覺之後連勇者都唔駛入

歐撚到

今朝爆死左

本身諗住俾貂食毒潛刷裏異+裏三針
但係又醒起裏異隻機娜會扣turn 貂一定要食6防坐

今晚開始月任0體 又要刷點陣宙赫又要刷三針亂入 又有0體肥金

試左好多場 淨係贏左一場

發覺成日唔夠力
3x3 唔夠力
打光埃龍/19關暗屬 唔夠力

肥金緊急降臨 5怕

0體肥金

有都冇用啦 水魔女變左身招主動技bug黎

其實機士都完美夾左木魔女
係冇血

要換暗gungho了？

要搭到木魔女嘅其實唔難
但係雜色隊唔係出一兩隻隊長就可以勁過純色隊

今次冇四季

你覺得山本會出易用又勁既木隊長咩
比人撚8年仲未夠?

火幻究進個魔導書的書籤點先有?

打左story mode未

你講火龍女同奧丁個個?

無得打了
本身復刻期間有女英故事打
打完就送

哦,唔怪得冇

無倍血算唔算完美啦
比人講叫野就無左個盾

我個隊同你差唔多，蛋龍之後個層開金時
三色龍開得返唐老鴨，最尾山本
最難打都係第19層

新ac試抽100全垃圾

有有 水魔女 三神殺 繼崩玉/usa兔可以加好友
我Id 278 439 515

del左堆30日無上線 想招返d好友

打手落防毒？

added

成隊差隻宗介

我海馬繼左嵐龍武
加血解lock

用左之後有10萬血 同埋成日比人全lock珠之後唔夠心

但你呢隊夠dmg?

冇得養寵

104331698 usa水魔女

海馬或者磨老鴨超覺9筒，fd隻水魔女要有1sb，入場就變到身

Added

招水魔女好友
137145695

又要升rank又養寵太貪心

想問水魔女 去到奧丁龍果層
佢一開波封你 5回合覺 同心珠 係要點打
一定要有解覺同 解消?

有無人可以換粒毒drop覺醒比我

我用破屬吸換

1定要有解消 用銀時頂都得 不過下層月讀龍就瀬西

月讀龍吸兩色
唔中水光就一定過 吸就5心1串水慢慢等機會

出左隻水魔女推得勁快

3pack都追唔到水魔女

追多pack

換野加好友係咪要等

唔追就浪費左之前個兩PACK

有冇ching可以換隻新降臨寵比我
唔記得留返隻進木萌

好似唔洗？

溝淡佢

抽極係抽唔中隻水魔女

我今日為左抽佢 抽左4 pack

我岩岩4pack左 印花就多

1個月都未夠又有極練8倍

我都係抽左4pack無佢

兩個一齊追多pack啦

已經比你氹左一pack
我個fd一抽中左

月費lv5 有無得抽佢？

無新果堆全部無加入list

pish

Lv5 中一細印
話說好耐都冇出細印既新神

火龍刀

係咪每個月有一隻？

一樣，水龍女不過本身都係預佢每個月派粒細印比我換野

有時細印係有用過大印既

暫時大印淨係換過學園師龍，遊戲，花嫁木魔但細印多好多機會用
有得簡邊會想中細印

聽日先試

第2個AC抽到勁多細印冇水魔女

lv5:極醒魔公爵

想問買月卡係咪唔會即日有RECORD?
要等第2日既300AM?

我換畀你囉 我有好多

240625025 水9ho

求海魔女fd子

師兄你爆位

pass係咪聽日可以抽必中限神

而家就有

第五個月先lv5
你地覺得抵唔抵課

個個都課緊你問人抵唔抵

有課開金嘅根本必買 淨係計買佢30粒石都抵

你計返佢1個月80蚊左右拎30石都抵啦，3個月已經有90石 你平時課1pack都唔止240 點計都抵課

你用每個月多30石去睇,你有課開係平過真課30石

原來聽日先有三針亂入 on99打左場添

當打呀西

我早幾日課左pass 但唔見好似你地咁有得抽1下
想問下點解

打完今日關野開信

打左果層蛋龍再重on就會收信

課PASS果日係咪唔計 要等第2日??

thanks
中左光星機 要買5個月先有好野有撚排

即買即有

4個月後唔知山本會唔會加新魔女 機導士呢D 入返去個POOL度呢

中間送好多嘢新手好有用
有多餘體可以拎嚟刷晒成個FD LIST D 友情點去抽友情機

買左 見扣左錢 但又唔見有關同埋5%經/多5格組隊

有冇試過重開APP

但係日版要買itunes卡
佢冇餘額咪唔會自動續

今日買仲有lv1抽？

有

YES 而家仲有冇得將日本ITUNE AC 轉香港APP STORE 呢支歌仔唱??

送MP/料/game $/喇叭/鑽龍果 對新手好有用

去問下官方

LV5說好的100% 大印花呢

100%識動L

等埋3點佢換日睇有冇更新

屌動L帝王

買左pass了

之前無買 呢家新買?

剛剛新買

巴打我中左呢隻
仲有想招下好友，我平時用呢堆隊長的

149429451

見唔見到有關打? 5格新組隊咁樣?
我唔見既

有啊 即刻有5%經
同埋有蛋龍關 抽到5000mp

咁我要問官方了

你金錢下面有冇多左個pass icon

係時候衝rank1000 拎個經驗章

佢咪話我續緊？ 續佢老母咩都無月卡mode

錢又扣左我

0體肥龍係邊

每日緊急任黎開好少時間

請問個無天降章點先有？

30個盃 拎倒冠

哇屌

七星龍有20倍就好了

20倍咩

攻lol
而家得16倍

我見到人哋用9ho月讀配神器龍水兔
有血有盾有回

要易攞杯既無天降章,就先攞30個杯

冇加3C 點比

果D 9c 10c盾點過

快手打咗5月再抽godfes
屌你老母系列神

27抽
7細3大
得2大冇重覆

深夜打返個J先

進四神果隻？打邊關出

9ho地城有咩係要換
之前無換過

好撚痴線

2個裝同紅蓮裝姬都有用

同pin一樣

紅蓮入omega快刷有得諗

咁我換左條女先
果兩張卡又有咩用途

Btw, 打完？

未打呀，瞓醒先打

暗果張卡sb靚，升滿左1cd垃圾珠轉心仲要加秒數 可以繼落d cd短既寵洗走手指debuff

點回血

穩過

要第二日

屌 裏列5色icon 個個潛覺以為係解攻擊力下降個個nerf 餵撚左純色隊食

好彩呢粒垃圾食錯都唔可惜

垃圾到無人要

又真係食錯都唔心痛，難用到

要last一隻係唔食killer情況下，用副屬打死對面，咩on9諗法

應該會改既

入阿頓SB就唔夠

part 1 竟然中左雲外大魔女， cls機率

又幾OK

都係個句 要穩陣 要有呢關嘅報酬

每個月26號逐粒拎

呢隊可以改少少既, 睇落得咪貫通係必需
好彩上個月拎左貫通

降臨0體有無咩關抵打 真人體力制

琴日晏就4點買 呢家都未有
人地一禁就有

等打絕金吧

上級第二個用乜隊打？

想問一問呢啲係點樣有？細帳得一行..

我想問友情抽d卡有無用 又唔係武器黎

右上 達成報酬 裡面

唔係武裝 咁係咩黎

佢第2日先比你，計你2號先買pass咪仆街蝕左成個月

三針是咪唔洗帶破吸

裝唔到呀

咪係
扣錢就識 仲寫5月29號續第2次費

裝到喎，唔係呢堆咩

好似都有10turn吸收果d

屌你無食蛋龍開覺醒緊係裝唔到

真人體力制
依家水0體超金

撞正木真係on9朝早5點至8點 放假邊有咁早起身

不過佢依家慢慢開始有D關開放 0體係好事黎

原來有彩西打

瘋狂射

@@

474417040 水9ho求水魔女

有冇人刷緊極練
好似冇咩人討論

射完肥龍先

15有水機導龍

依關係買pass 先有 點解見唔到

有咩野討論

5月1日 （五） 0體絕金（單人版）
火：１７時～２０時
水：１１時～１４時
木：０５時～０８時

睇分組

早上
8周年仲要分組係咪傻

組極都組唔到雙茂茂
單茂打住先

射番一百隻備用先

原來係咁 無玩好耐 好多都唔知咩黎

2PACK 兩隻光魔狼係咩玩法

射撚到攰

兩隻ac都木組 唔駛打

咁組配人地茂茂
風險係中途有機會卡木珠

木組咁早山本又撚玩家

木屬又輸

其實應該寄封信俾人任打2個鐘

木屬原罪

都8周年啦，應該開聖誕龍關俾玩家任射啦

橙不忍島

痴撚線 三針隻亂入成100億血

我用平子勇者回唔切，俾佢打撚死左

咩game?

難唔難打

未打 而加諗住打表三針 讓1帶隻45%重力

原來我個Apple AC之前幫過個PAD帳入過月卡
但無入好耐 呢家接手個新帳買月卡
會續左落舊帳
send信問9HO有冇得將月卡綁返去新帳

就咁睇資訊，單純硬+倒數5回合斬殺。
有超根性，分連續兩turn爆50億唔係太難姐

90%減傷喎

點解炮友網D料流既

射左30場 不

吓 100億加90%盾？

10日肥金 坐底刷1000隻

10億＋90盾 ＝ 100億

遊戲是但搵隻打手食三龍殺
5rd實夠秒啦

射左一百隻

用防綁章打風魔小太郎會唔會綁隊長？

223592842

9ho兔仔 求水魔女

好難打

有冇藍染？

無

又唔太難

刷三針係咪刷表關好d？ 易打d又半減體

用惡魔做輸出係難打少少之前獏獏獏入去同佢rj

銀時+魔女咪要轉9+3

對面用返可可啦

唔記得刷肥金

咁早揾鬼打咩

終於得，要水魔女

0體降臨8倍rank exp極練

無茂茂

100億血90盾係咩玩法

磨到變火屬一下秒過

報告 裡10場3出, 表10場0出

冷靜d
10億姐

假設打手連killer max傷2.1億打5turn

成隊加加減減應該ok嘅

就咁用7萬傷射唔射得死啲肥金

射得死 固定傷害既話

刷完肥金
唔想擦極練

打虹券定直接換算刷肥金刷到嘔

應該放落mp shop啦 一隻超轉食十幾隻先110

50抽
10大 12細 有水魔女同鏡魔女

全家福頭尾,合埋眼都嬴
隻野由頭到尾都係要你夠C加回得切ONLY

一半血以下六回答會死

其實d傷點計 每下計埋killer屬剋同盾最盡21億定21億做base再慢慢減？

已經過過一次 但都易傷害唔夠炒車，仲可以換咩改善？

得返一半血你都六回合殺佢唔到係你問題

無老母無水魔

靠killer?

宜家水魔女三神kill 藍染2惡kill 月讀毒drop潛覺

藍柒4神殺

要處理埋彩聖誕亂入 不過0體可以quit就算

想問下繼咩潛覺？

銀時2神殺 金時2惡殺 水魔女1神殺 人地隻水魔女1惡殺
入列去keep住1水5回 金時跳起就開 磨到幅圖咁既血量就開爆發轟落去

肥金個時間每日都唔同？

唔洗惡殺？

我淨係繼左個水龍刀落魔女度

呢隊成日打貫通果時秒唔到 打到洛血線 之後就比佢踢番出去？ 有無咩隊員換會好d ?

同埋隻月讀 超覺醒用L 解鎖定係7c 好？

你有用水咖武咪7c 無就l 喇

次次睇完常闇啲片都覺得自己好廢
人地用埋啲垃圾都過到當期最難個關

屌佢老母，神up兩抽兩垃圾

小楓唔係16層出咩

協力三針會唔會亂入

Killer問題掛
除左火印龍
應該全部貫既關都一下死

邊幾隻要放killer?

有貫覺醒既

佢係神一般既存在 真正玩遊行既人
幫補link:

今日已經刷左200隻

冇料玩撚完了

請問而家用邊個加友網?
搵唔返日本嗰條LINK

人地GW唔撚洗返工呀

咪開咗一個禮拜god fes俾你抽蛋囉

邊關有得刷

執左了個日本戰友網

又要打裹列又要刷7星龍又要射肥金又要刷極練升rank
仲唔夠忙咩

有冇人刷嘢鍾意追打多過射

冇

thx巴打 終於打過咗，不過磨咗好耐

應該只有射唔出嘅人先會咁講

9HO友情抽蛋堆武裝有冇邊件值得留多幾件?

miss左

裏三針有冇七星快刷隊抄

點玩法 呢堆我都有

入埸轉隊長囉

有彩聖誕龍會唔會太爽

而家用邊個加友網好呢?

雙茂太難喇 倍率唔夠高

料呢

刷肥金有咩隊伍推介

傻仔先刷0體肥金 咁低效率

咪係,都唔知刷黎做乜9,+蛋就話姐

寧娘隊如果個陣無抽遊戲王
今次6石個活動pool係咪必抽

過到就得

有冇ching有多粒光精靈王希石（4549）換？

鏡遊帶buff帶龍殺

呢隊都得 到王關拉5回+水橫排磨到半血就開槍騎 水時女 水魔女 藍奧 一下轟死佢

刷3個鍾肥金夠唔夠升一隻110

有增傷快好多

349974914
我朋友冇acc，想招好友
感謝巴打佢新手黎

有彩龍既?

冇暗魔女遊戲打裏三好似咩隊都唔係好穩咁

我唔係好記得隊野點run
同埋我冇暗殺者件裝 裝左限赫拉個件

武術神要點過 冇海魔女

重力 㩒3下佢就死左

仆街 點解會唔夠力打死雙惡魔

冇食惡killer?

0體 同打4-5場極練邊有得比

刷左半個鐘
出左兩隻彩聖誕龍

冇 食左回kill

用錯貂蟬入裏三針

望到想抽9ho pool
不過冇蹦太

夠平民又快
6號超覺防封條食3潛回殺,龍機3潛神殺超覺回殺,火玩2潛回殺,剩低個位放防雲is ok

山本彩

呢個版面係邊禁出黎

再改左改隊垃圾木魔女隊 金時真係神級

啱啱打嘅

其實虹幣換果隻4683 做盾繼喺溟魔女
頂98000先制都唔錯 有防封技

屌終於過左
on9關

中間D重力全部冇升過技
LV都冇升 磨左好撚耐

迫人打里針真係好on9 10場先出得兩隻七星龍
唔打又唔得 推轉生整好曬等粒稀石局人打

原來進化遊戲淨係解覺醒唔解綁 啱啱打裏三針遇小太郎死鬼左

184745410 招fd
通常極練8倍會掛omega 多d

咩隊比較易刷

我用番水魔女隊成日搵唔到fd

打左好多場仲未出，諗緊用唔用黑coin換

換啦 反正都只係比你換一粒

我都係用返舊隊組返新隊長 夠頂先先制乜隊都一樣

打裏三針都好攰 雖然唔難打
但係廿幾關都唔知出唔出條蟲

交易所有一粒換

3針層數長得黎 佢又唔係最難夾係中間 但你唔睇住又會死係d on9位到
條龍個遇現率又低

免費抽左5 6隻喎

邊度有得抽?講緊希石

隻驚越黎越農 不斷咁消磨我嘅意志
話就話避疫姐 你估真係個個都咁得閒咩
啲關難打都算 啲野又勁撚難出 進度落後得太多嘅話真係想棄

講緊四神你換得果一粒邊夠用

5064有冇代用？
而家d神Up剩係抽埋哂D冇鬼用既系列神

推一推,而家仲有邊個加友網可用??

炮友網/連登

.lihkg

光魔水槍隊打裡針好順

出條七星龍個場得四十萬經

水著魔女爽好多 12分鐘到已經一場
題外話 點陣青龍打里針都幾夾
岩岩全部封覺都唔過5rd 岩岩好到風魔就跳技 岩岩好又有大毒同貫通

幾時派補抽？

班it狗ot中

重力真心work
同我個小號協裹三針
但我小號又冇阿頓果D 乜輸出都冇
去到見到隻新龍 磨過左50%血後 直接用宙斯35%重力
之後自己再打15%血就OK 安全好多

直接用遊戲暗魔女打啦
二round夠殺

求狠評
冇新海魔+水奧
夠cd入場開技

就係近排個小號都冇抽到好隊長
依家幫佢打番D武器
等下次出勁隊長 又有得換 果時先再換

冇武用要開盾硬食

全日啲體用曬去打三針 一隻七星龍都見唔到 真係開心

252819446
有無海魔女加fd子

一樣本身堆虹聖誕都大把 隻野唔出打黎無乜意思

抽唔到新勁野
武術神用遊戲磨左幾十round
九筒加橫排五十幾萬倍都r j咁

打極練算把啦

我本身都用遊戲
之前轉重力算

1000左 以後都唔會刷經了

升波利王啦咁

暗果隻又想要兩三隻
水又想要多一兩隻
咁係咪應該再抽9ho

想問水隻兔耳月讀同暗個隻有無需要換複數?
有一堆水裝姫同真姫想換撚走佢地

經過上次白幻之後 已經唔覺得出奇

抽神up換唔會抵d咩

會咩條數點計

水魔女求其拉橫唔增傷都過到武術神
我仲要落光印無落藍奧

順便追多d魔女
今次機率算高
不過9ho水一隻暗2隻都夠啦？

魔女我夠想要阿頓藍奧反而冇

9ho pool純粹覺得唔太吸引
比我揀part2抽代幣會開心d

都係 各得果1.6%
中埋啲垃圾偽鑽就揼春

手痕兩抽 中左木大叔
收手了

pad 抽蛋真係睇心情
上次神up 抽左3pack先出 3隻細印
岩岩儲左30石去抽3下 中左水魔女+火龍刀 補番上次抽衰果D

單邊茂茂隊極練點解用落咁鬼難用既 自己個邊換隊長係9ho新隻暗 另一邊隊長應該配邊隻呀

認真？
我打21億都打唔死佢喎

其實是但拉齊4色就夠過 唔洗轉7*6咁辛苦架

用情人彩龍打好多關都好安全
裏列界都係用佢
不過冇人講

你cap張過到七星龍嘅出黎再講

水魔女隊你地會唔會落水兔仔

冇帶屬吸鎖珠打到死死下....諗諗下唔洗帶阿頓...

我用米奇老鼠之前都係用情彩
減手指嗰part有d煩 巴打點解決

水兔招技唔係咁夾魔女

雙水魔女已經夠水珠
唔駛兔仔啦

波仔5cd可以加一次秒，通常靠佢啦
彩龍可以繼多招加秒防連續扣

幾時出天女獸
定係有人可以俾隻我

係 怕煩可以落隻貂蟬/幻龍王
全家福唔使怕秒數係幾爽

但要拉心直追打

夾勇者 木魔女啦

試下唔好用d隊係惡魔type做輸出

想問下豐臣秀吉武田信玄個d係咪細印黎？見佢地都賣到50000mp

唔係印黎

終於1000rank

第幾個帳1000lv？

得呢個

終於磨死咗

好癲 用咩隊刷

恭喜墳巴

2下爆死佢

武術神好耐之前唔係出過咩個個講到好難打咁，唔係一早過晒咩

全防
食埋屬吸 9同潛。真係快勁撚多。

食埋毒潛

最卑鄙既關

所以成日想塞隻盾落隊

我無遮那王所以要留住銀時招技 如果唔係入隻盾落去頂傷都係入去金時算

我又醒唔起原來槍騎可以解覺醒...我屌

先制封覺醒+98000
唔夠血就係要放盾

過半血好似平斬左三下先打死佢

用轉地區大法課金，第一次要打上客服
有冇人有經驗要等幾耐，尋日打左去而家都未得

冇阿頓 點玩雜色隊

換咗金時 陣間再入去打

啱啱鍋玩返 唔知點解火力好似成日唔夠

終於出7星龍

打邊個3 針?
打左幾多場?

裏三針，我打左十幾場先出1隻 人地10場3隻，普通三針應該仲低機率

慘過返工

所以用黑coin換左隻

好富貴